覺得自己唔似香港人揮手區

1. 放假一係瞓到晏一晏，一係為搵外快照返工（我就放假一朝早起身跟住做運動 ）
2. 未夠21歲考到車牌（我26連車都未學 ）
3. 易燥底（我喺街未試過同人嘈交 ）
4. 社交同溝通能力好（我就毒撚一條，講野1999 ）
5. 轉數快（我轉數慢，返工成日俾人屌 ）
6. 羊群心理，乜都排一餐（我去買野食野見親條隊多人就唔排 ）
7. 鍾意去日本（我一次日本未去過 ）

似鬼here

我似蝗多

蝗多數早起身，個樣又呆呆哋

樓豬我中你好多樣

乜都排一餐 ，係支鬼dna

0. 會轉台睇亞視。

same here

車牌我發現住新界啲人先會考

港島（唔計半山、南區真係好有錢果啲）的確少啲人考車牌

利申：港島人，無車牌，身邊好多港島人都無，但新界人就個個楂車

係 我都唔似 啲人成日問我係咪mix

1. 我由朝做到晩
2. 19歲考完揸咗三個月就車都冇掂過牌都過埋期
3. 老豆過身嗰幾年燥晒一世人有嘅火
4. 做野對電腦多同一講嘢有時唔係好知對眼望邊好
5. 轉數...我都想快
6. 排隊我諗我係搭車先會排
7. 日本去咗五六次唔想再去

我個樣唔似 但其他似

1,3,6 同你一樣
日本廿年前去過一次
而家冇咩興趣去
覺得趁後生應該去遠啲